<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/12a.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/dnqjdgiba/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/Cordellguh/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/Doreathawe2/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼</a> | <a href="https://gitlab.com/Edgardohg6/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/Ting.Chua.Gen532/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/Cleveleyhq/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/cuymdwylid/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/Damionfb2/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/Dierdrefb8/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/Claudiesf6/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/Dillonhte/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">罪恶</a> | <a href="https://gitlab.com/Dustyyt7/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/Dimpleyg5/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cyrstalwde/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/dimpledf2/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/Douglasswd3/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="626"><h3><p><strong>大纪元  娱乐</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=60><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/Domenicgyt/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/dokbcmphk/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/Crispinsd5/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/Davidngwy/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doylegf5/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/dimpledf2/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="dfqvhnrpcbw/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/Culverfbu/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/22/n13890022.md#1" target="_blank">王劲松母亲染疫去世 父亲高烧不退生命垂危</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/22/n13890022.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13890044-wang-jingsong-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月23日 8:11 AM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/22/n13889816.md#1" target="_blank">温昇豪洪慧芳任“亚洲说”评审 打趣约定合作</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/22/n13889816.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13889828-2212220801391487-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月22日 9:35 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/22/n13889674.md#1" target="_blank">电影《想见你》预告曝时空线 柯佳嬿披上婚纱</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/22/n13889674.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13889677-2212220426511487-300x169.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月22日 6:34 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/22/n13889557.md#1" target="_blank">新海诚新作《铃芽之旅》 日本开片刷新个人纪录</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/22/n13889557.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13889565-2212220202441487-300x188.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月22日 3:51 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/21/n13889068.md#1" target="_blank">阿诺《终结者》系列 导演卡麦隆考虑重启</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/21/n13889068.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13889475-2212220053531487-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月22日 12:51 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/22/n13889412.md#1" target="_blank">朴宝剑十年合约期满不再续约 以自由人活动</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/22/n13889412.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13889413-221130061504100707-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月22日 11:48 AM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/21/n13889232.md#1" target="_blank">张学友持有物业全自用 叹当“包租公”太辛苦</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/21/n13889232.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/10/181003080208100311-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月22日 9:43 AM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/21/n13889058.md#1" target="_blank">到部落小学当转学生 动力火车趣答团名由来</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/21/n13889058.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13889100-2212210836531487-300x167.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月21日 9:55 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/21/n13888945.md#1" target="_blank">高雄跨年场首推双面舞台 A-Lin返乡演出喊超棒</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/21/n13888945.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13888948-2212210443401487-300x169.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月21日 7:04 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/21/n13888869.md#1" target="_blank">蔡秋凤合约期满萌退意 因吴宗宪1句话打消念头</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/21/n13888869.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13888882-2212210331211487-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月21日 5:38 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/20/n13888150.md#1" target="_blank">《神鬼奇航》制片人“很想”让杰克船长回归</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/20/n13888150.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13889360-2212212109101487-300x245.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月21日 1:55 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/21/n13888637.md#1" target="_blank">黄明志曾因胃病暴瘦 最新健检结果令医生惊讶</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/21/n13888637.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/01/id13494967-2107301008451487-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月21日 11:43 AM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/20/n13888530.md#1" target="_blank">发烧近40度确诊染疫 黄子韬叹：我还能好吗</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/20/n13888530.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13888579-GettyImages-957989510-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月21日 8:06 AM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/20/n13888279.md#1" target="_blank">“麋先生”开唱倒数 推纪念单曲记录难忘时刻</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/20/n13888279.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13888282-2212200721051487-300x205.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月20日 9:48 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/22/n13890051.md#1" target="_blank">恐慌症发作致呼吸困难 余文乐悲叹身心都生病</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/22/n13890051.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/05/id13736080-GettyImages-843916430-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月23日 7:57 AM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/22/n13889659.md#1" target="_blank">2022年西洋最佳喜剧电影部分排名</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/22/n13889659.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13889788-2210032309251487-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月22日 8:19 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/22/n13889578.md#1" target="_blank">中丸雄一圆梦邀广末凉子出游 录制新年企划</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/22/n13889578.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13889643-210407012913100707-300x212.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月22日 5:24 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/22/n13889519.md#1" target="_blank">金赛纶、申彗星、河正宇等被列入KBS禁演名单</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/22/n13889519.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13889544-2212220124431487-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月22日 3:24 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/22/n13889400.md#1" target="_blank">萧煌奇曾当柔道国手 20岁摘过亚运铜牌</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/22/n13889400.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13889405-2212212215151487-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月22日 12:38 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/21/n13889299.md#1" target="_blank">汪小菲确诊10天未痊愈 直播跟母亲交代后事</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/21/n13889299.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13862851-GettyImages-695756644-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月22日 10:54 AM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/21/n13889275.md#1" target="_blank">确诊后高烧3天 贾乃亮：难受得快要死掉</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/21/n13889275.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13889298-GettyImages-1083288814-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月22日 9:40 AM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/21/n13889020.md#1" target="_blank">新片与聪明小狗对戏 朱智勋喜赞能提早收工</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/21/n13889020.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13889028-2212210701091487-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月21日 8:39 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/21/n13888836.md#1" target="_blank">阿凡达2助攻 迪士尼影片全球票房破40亿美元</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/21/n13888836.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13889050-2211030019521487-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月21日 6:18 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/21/n13888826.md#1" target="_blank">马修连恩睽违3年多返台演出 筹办25周年音乐会</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/21/n13888826.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13888839-1912080302301487-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月21日 3:33 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/21/n13888795.md#1" target="_blank">申世景连续2年捐款为弱势女孩购生理用品</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/21/n13888795.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13888798-2212210044331487-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月21日 2:04 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/21/n13888766.md#1" target="_blank">TWICE1月发英文单曲 3月携迷你12辑回归</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/21/n13888766.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13888777-2212210017341487-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月21日 1:52 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/20/n13888581.md#1" target="_blank">玄彬升格当爸后首露面 蓄胡造型彰显变化大</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/20/n13888581.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/03/190305012724100707-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月21日 8:09 AM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/20/n13888410.md#1" target="_blank">暌违六年  五月天敲定明年2月大马开唱</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/20/n13888410.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13888422-Mayday-01-300x216.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月21日 12:12 AM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/20/n13888172.md#1" target="_blank">哈孝远艾莉丝接实境秀 给初见面男女实用指南</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/20/n13888172.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13888182-2212200419541487-300x169.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月20日 6:28 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1">1</a>&nbsp;&nbsp;2&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule_3.md#1">3</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule_4.md#1">4</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule_5.md#1">5</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule_6.md#1">6</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule_7.md#1">7</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule_8.md#1">8</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule_9.md#1">9</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule_10.md#1">10</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule_3.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule_2.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule_2.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule_2.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/ncyule_2.htm">https://www.epochtimes.com/gb/ncyule_2.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
